失戀既日子你地係點捱過去

望返轉頭，一年前既你同依家既你有咩唔同左？

我都好想知一年後既我係點

有冇巴絲可以分享下你係點支撐自己走過來？

呢段時間日日都好辛苦。

都係瘋狂揾男仔約炮咁囉

催眠治療

做ptgf，忘記過去

仲未過到

最受傷嗰次一開始係
接受唔到（唔想接受）呢個人已經離開左自己
成日幻想佢有日會回心轉意
但現實就係話我知佢唔會咁做
因為佢無縫接軌左另一個
覺得有被騙同被傷害嘅感覺
Depression都復發
過一排開始睇醫生 先走返出黎🥺
搵自己鍾意做嘅嘢
例如我識到班一齊夾band嘅朋友
大家都有共同嘅興趣 仲成日陪我玩
就發覺失去左之後得到嘅更加多☺️

要同人數佢 數到喊 發晒出嚟
間中都有幾次發作唔開心
喊完咪繼續生活囉

學樓上話齋 做啲有興趣嘅嘢轉移視線
將你對ex嘅沉迷轉落去對另一樣嘢到沉迷
其實呢個人都唔係咁重要啫
總有一日 佢會成為你嘅過去嘅

刪哂connection e.g. fb ig 先放得低到

其實唔會放得低
除非你個人真係好健忘/唔長情

果兩年係好難頂，做咩都無心情
日日都想喊，但又唔知同邊個講
搵到另一個開心番哂

上course 學新嘢，唔再浪費時間諗條pk
令自己忙啲，時間會易啲過

即刻溝下一條女

睇戲
食下零食
散下步
坐下海邊

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站
。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：下午4時至凌晨1時；星期六、日及公眾假期：晚上８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

理性分析佢人品差成點
然後反省埋自己其實都係差唔多衰

所以好快無事 我自己唔好 食既都係唔好
如果當初係食好野既話好難放到

去咗外國流浪
年半至返嚟

去搵野學 去左學炒期貨

Nice 一齊數臭佢地 要做你鍾意嘅自己
.
我先
碌我張卡唔還錢 仲要問我係咪好等錢洗
仲有就係送嘢俾我叫我俾返錢😂

Same , 仲未走出到

搵sp

一開始Loop失戀歌釋放情緒
大概loop左半個月
Loop到麻木 情緒放到七七八八
再嘗試轉而生活重心

盡快block左對方
唔係因為討厭對方 而係保護自己
佢fb IG嘅update都等於括穿傷口
得閒無事whatsapp一句hi 都好撚攞命
Block左佢 專心療傷

過程好似戒毒咁
好煎熬好反覆好想死

中間搵下啲好朋友出去
尻行又好搵野玩又好

過左大概兩三個月
生活開始正常返
但依然好唔捨得 經常回望

大概到左大半年
先叫做開始學會放低...

分左差唔多三個月 頭一個月係咁飲到爛醉 仲想癲到自殺
飲到四點幾 之後6:00就起身返工
之後果一個月開始諗 其實咁頹廢嘅話佢都只會覺得分得啱
不如每日行一小步 就算唔開心都好每日都迫自己做少少野
每一日都可以唔開心但係冇理由二十四小時都要諗住佢
最多瞓覺同起身先喺度喊 之後就開始搵自己嘅興趣
學番兩年前好想學嘅打鼓 然後喺屋企學下結他
直到而家差唔多三個月依家飲醉咗最多都係彈結他喺唱歌
仲要周圍約啲朋友出嚟 唔得閒嘅話約第二個
盡量令到自己好忙咁樣減少諗佢嘅時間
但係成日每日夜晚都會睇返之前啲相
應該放唔低但係盡量令自己唔好忘記 因為一齊過都係有好多美好嘅回憶

佢都封鎖晒我所有嘢

你會架！💪🏻💪🏻
諗下有咩值得珍惜嘅嘢

果段時候真係好難捱，仲要抑鬱復發。。。。。
我依家都好抑鬱，日日都喊。
接受唔到會咁
好似失去左全個世界咁

明明係最重要既人，但都會離開你。。。
愈搵人傾愈講到自己都麻目左
可以好理性
但一到夜晚臨訓前又好感性
又好唔捨得。。。。

呢下仲未捨得咁做
好難好難。。。

我好長情 覺得係佢就係佢 一生一世 不離不棄
搵到另一個真係開心哂？
你仲要頭2年都咁難頂。。。又冇人傾到
捱得好辛苦

依排太得閒可能真係，日日諗日日回憶
愈回憶愈開心又愈痛
點解話變心就變心。。。。

日日都咁做，但做到好似好攰
仲係個loop度 停唔到自己去掛住佢。。

就算分析哂佢人品，我都依然咁愛佢。。。
係咪好傻？
自己都好多缺點
又唔識拍拖
怪唔得邊個
好遺憾會搞成咁

流浪好正，放低哂所有去探索。

炒濃左？

多謝你。
佢咁衰架，拍拖到咁好燒錢

個個唔同啦
有啲人多多少少都因為孤獨先想要另一半
同時失去左就無哂目標唔知做咩好
平事無所事事無咩世藝就會好辛苦

我相信如果本身多朋友的人失戀唔會太痛

雖然都會掛住前度，但其實都知大家無咩感覺
搵到另一半啲注意力分散哂啦
尤其是當下任好過上一任太多的時候
感覺好快消散

相反如果你都係搵到個差唔多/更差的
會越黎越唔想拍拖

呢排日日loop返失戀歌
好多歌之前聽唔明既一次過聽得明
聽到喊
唔忍心block左佢
唉 係咪犯賤
點樣先叫學會放低

係 真係太多開心回憶
冇乜唔開心既野
呢排日日都死 望住個海想跳
望住條軌想跳
好想訓到唔再醒
24個鐘好似冇乜點開心過
搵左好多朋友出黎傾
但傾完自己一個人又好孤單
返工又好難捱
又要扮正常
食飯又要唔可以喊出聲

當货你見到佢有新一半就會做到

我孤獨左好耐 遇到佢就唔再孤獨
但冇左佢又去返之前咁孤獨
好難受
一下子咩都冇哂
明明之前成日講心事
明明之前做咩都一齊做
成個世界都係圍住佢
一下子好似崩潰哂
企唔穩啦
又迷失返

好sad

咁又冇

咁樣幾好，發展到財技。

1）瘋狂返工
2）學新野
3）同多啲異性朋友傾偈
4）扮靚啲

我都岩岩分左4個月左右 拍左8年幾
都仲未放得低

你學左咩新野呀？

8年幾。。。。
拍得愈耐感情愈多
最後走唔到落去真係好難承受到。。。

佢變心就更加唔好再諗
總之你知道佢唔再愛你，係事實
要放低第一步係斷聯絡，你自己要夠狠心，就會快啲放得低

我唔明點解唔再愛，話變就變。
點樣絕情d，我都想

每個人都需要學習獨處
習慣孤獨 享受孤獨
自己一個人都可以輕鬆過日子

人生路永遠都係自己一個行
你遇到的所有人只會陪你走過其中的一段路
呢段路可以好長 亦可以好短
然後 你會遇到其他人陪你行落去
人來人往
但你始終都係一個人
坦然面對
呢啲叫做人生

你經歷左好多
究竟點樣先獨處得好？
成日獨處都好易亂諗野或者hea左

手指琴
搵你自己想學嘅嘢
依加係辛苦啲
但時間會慢慢沖淡
加油

幾得意 手指琴
係咪會真係沖淡到
係咪真係會過去架
係咪真係可以唔再愛就唔再愛

連登絲、thisav

你想一齊返定係想忘記？

真係好辛苦

忘記

係
用啲時間投資自己
唔好再諗佢
我都試過中意一個冇結果嘅人
依加冇再諗佢lu

可能由於家庭背景的關係
我自細已經接受環境鍛鍊
父母生活多姿采唔理啲細路
好細個開始已經自己打點自己
自己嘅嘢自己決定
唔使問其他人
更加唔使向任何人報告
屋企有其他人
但我哋大家好少講嘢
冇喺屋企講嘢十幾年
孤獨慣咗就冇嘢
我屋企一向比較奇怪
唔可以用正常人羅輯嚟判斷

佢變心咪就係原因
你唔開心又點？佢又唔會無忽肉，攬住新女風流快活啦！你仲浪費時間諗佢做乜？
你一諗到佢同第二個女人幾開心，就自然放得低

咁搵啲野做下分散下，不過點都要啲時間

啱，所以已經plan定將來退休一個人點樣過

環境逼到你要好獨立咁面對
做決定會唔會容易行左好多 冤枉路
冇人指導你要自己跌跌撞撞

唔想再諗
點解我仲要咁傷心
都冇人care
死左都冇人可憐
好可怕

我都差唔多
時間唔會令你忘記
但會令你麻痺

大家都加油下星期又夠鐘覆診

點樣做到呢個境界
悲傷思念成日走黎打擾我
我次次都投降

拍得愈耐感情愈多 --> 呢個只係你自己覺得，對方可以係越耐越無感情，最後有新鮮感出現就變心

加油。。
你食左藥之後有冇好到

下次拍拖唔好再圍住對方轉

係咪世上所有戀情都敵唔過新鮮感

每晚都訓唔到，一諗起個心就那住痛，覺得自己係零，完全無自信，起身返工返學就扮哂正常人，咁ge日子維持左大半年，最後慢慢好返。

日日扮正常真係好慘。你大半年做左d咩令自己慢慢走返出黎？

碰釘撞板一定
跌跌吓就慣
但過程中學到嘢
一定要記住
將來唔可以犯同樣的錯誤
不過...
自問反叛性強
又超級任性
必要時
我絶對容許自己一再犯錯
哼哼！！

好有冒險精神
會唔會跌得太多就怕飄泊
想安定但停左落黎就唔再成長
好矛盾。

不是

點做到 好想學

唔係所有，不過有8成囉我覺得
今次係你第一次拍拖？

係。 都怪我唔識拍拖。

其實呢種性格係好㗎，起碼唔會少少事就要生要死

試過做做下gym 係gym房喊到仆街

其實真係好撚驚再hurt 多次，
個種感覺太深刻

even 而家有女朋友，再一次好愛好認真
睇列呢個post 都好驚再分手

要兩個人都專一先得，得你一個專一無用㗎，最後被帽嗰個都係你

冒險精神好正啊
試過 無悔！

如果有人有能力令我安定落嚟
咁我咪安定囉

繼續飄泊亦無不可
自問可以應付

咁人大左對感情呢樣野睇法都唔一樣
以前可能會好執著 好唔開心咁 又係飲酒呀搵野做去塞滿自己
但愛情又唔係一切既 而且又唔想用一種逃避既方式去面對 又或者想像對方有幾差 咁最少自己都愛過呢個人
起碼你人生出現過一個人陪過你
咁佢要走都冇辦法改變 咁唯有希望對方過得好D囉
有D野冇左強逼對方留低都冇意思啦
失去一樣野唔可怕既 最怕係連自我都搵唔返 唔識去接受現實
愈放唔低 愈沉落去慢慢就會發現自己愛既只係幻想中既佢

好癲
我都想搵返呢種心態。
唔記得左了。

唔怪得之啦
你失戀多兩三次就唔覺得咩一回事 (我唔係黑心，當然希望你下一個就遇到對的人啦)

勉強唔黎
道理都明哂
但。。你懂的

你有心。多謝你。
點為之對的人？ 之前冇諗過。

冇錯
自細已經好少喊
更加好少喺人哋面前喊
喊係冇用的
諗計解決問題仲實際

好堅強
靠自己
係。實際解決問題。

一定要互相unfollow ig 唔好再睇佢既野 都唔好比佢睇到你既野
因為初初都會有意無意想Po野比佢睇 比佢覺得自己過得好好/仲未放低(好似有機一齊翻咁)
一開始佢未有新女嗰陣 越睇會越覺得佢未離開自己 好似每日都知道佢做咩咁 覺得自己無乜野
過咗幾個月佢一Po新女就仆街 崩撚咗
所以都係一開始unfollow全部唔好睇喇 快啲等自己move On
宜家過咗八個月 我都係move on到一半左右 已經無意慾想拍拖住 只係覺得拍拖識人好攰
可能係初戀難忘啲 但我都知無藉口 所以加油呀 要喊就喊唒佢 唔好忍 等自己發洩唒出黎就會慢慢好了

樓上有巴打講得無錯
一定要blk contact, somehow 總有一日唔知點解個仆街ex or 自己一定會手多搵番自己or 對方

然後whatsapp record 同埋相，合照
可以揀Del ，
如果唔捨得，可以將同佢影既所有相擺係一個你唔會再開既地方，到真夠膽再開既時候，就係你走出傷痛之時

聽歌 飲酒 做野

無限loop 總有一日會淡左
不過唸通左可以放低得好快

巴打應該好後生啫
飄泊幾時都可以
心態比較重要啲

可以一齊嘅話我寧願冇學過

同你一樣

崩撚左果下真係喊到仆街
係。唔想再拍拖。又要由頭做過哂d野咁，但已經唔再好似之前咁。
好難忘。
你都加油，辛苦啦…

一齊唔好唸咁多 你愈唸愈易分 只要唔係隨便講分手 總會解決到既

星期一至日都返工
返到屋食完飯沖涼未夠12點就訓着
loop左年幾

一定要隔絕contact 如果唔係永世都放唔低

啱呀，尤其係身邊根本無人幫到你嘅時候
自己都唔去解決問題，邊個幫到你
我都唔會喺人面前喊，但會匿埋喊囉，喊完就諗吓點解會衰咗，下次咪重複犯錯就得

有下個遇到會好著緊，因為傷過會更加珍惜。

冇得停果下被推著走
心好攰

謝謝巴打
不嬲份人無咩自信，安全感又低
even 女朋友已經主動比安全感，有一次半次既犯錯令到我安全感又跌番落谷底

我已經盡量克制自己唔可以再犯之前拍拖再犯既錯

初戀痛到仆街，跟住又拍左兩次散拖分手完全無感覺

直到而家呢一個

寫低犯過咩錯俾自己睇返，可能會好d？

每日都喺冇嘢做屋企好頹廢
身邊朋友全部翻晒工得我仲讀緊書冇人陪到我
以前wts長期得佢一個 以家冇咗之後好空虛
肺炎又搞到part time冇得翻
出街又去到邊都會諗起佢
喺屋企更加冇一刻會唔諗
淨係可以不停喊 喊完清醒一陣 又再喊
最慘係失眠訓唔到教 醒住既時間越多就越辛苦
有冇人教我可以點算

我同你相反 我上一段關係就係太緊張 somehow因為咁迫走左對方 所以下個遇到就會比以前獨立 要輕鬆自在既關係

果兩次散拖過渡下？麻目左咁
但依家呢個令你認真去投入返

佢未有新女嗰陣 --> 個現實係佢已經無縫接軌，不過你唔知啫
所以斷聯絡一定要囉我覺得，等自己唔好咁多幻想，如果真係咁有緣將來點都會見返，見唔返咪即係緣盡

係連登搵下行山團 學下興趣果啲啦
試下聽音樂/睇書瞓覺

好辛苦咁樣
停唔到
度度都有佢咁
我都訓得幾個鐘
可唔可以禁個制，唔好再諗。

啫係我覺得自己平時係無事嗰啲嚟
但因為分手當晚畫面太激烈去到traumatic地步
我有排崩潰完一輪後個人numb咗兼冧低埋

咁就過咗幾個月以為好返好多啦
但琴晚發咗啲有關嘅夢又引起類似情緒
我想問咁唔代表我係仲未走出嘛？
究竟個夢係提我仲好崩潰
定係因為我未好返曬
先會咁在意個夢，究竟咩事
以我咁撚理性嘅心態
無理由係走唔出，定係denial嚟
我直頭想問係咪自己都要同自己作對

都係，個兩個係佢飛我都無感覺，你鐘意你話事
我以為自己初戀之後就唔會再鐘意人
直到而家個個

講到重點：的確係無人幫到你

靠自己咪好囉
起碼唔會跣自己一鑊先

點解你睇得咁通透，有時真話好難聽，但真係好現實。

個個都有自己野煩，唔會24小時陪到自己
最後都要自己上路..

係咪同初戀個個好唔同？

我都係類似方法
將pk送嘅嘢pack箱，放喺一個平時唔會望到嘅地方，直到有日執嘢拎返出嚟睇，居然無乜感覺，即係放低咗，然後親手丟晒佢

你個名 捱到有一天參透佛理
你個夢係點架？
可能你斷左咁，但連返就接通返。

燒哂去，唔流一滴眼淚。

分手第一day已經del哂同佢所有相
既然唔會再見，留念都無用

總之搵啲嘢搞，跑步又好，整嘢食又好，唔好停落嚟，一靜就多嘢諗

當年日日喊，喊足半年，但不斷提升自己、反省自己，比當時成熟同進步咗好多

好想㩒個制失晒憶忘記所有野

但係又好犯賤
唔捨得
寧願擁抱住d回憶

因為我都失戀過囉，哈

做運動，盡量keep 返自己日常生活，social life

唉。唔想咁快睇到個世界咁殘酷。

Out of sight, out of mind.

瘋狂屌女，屌都唔想再屌就捱過了

斷哂同佢ge聯絡，真係time will heal。而家我唔想再投入時間同心機去鍾意人。

咁又唔一定係無縫接軌既 唔係個個都係咁 唔好以偏概全

你個名

希望無朋友見到我叫春啦屌醜死怪
同我相認喎

再睇下之後發既夢係點
始終當時傷得太深
咁係個夢度你做左d咩

最近都算揾D野分下自己心
可唔可以分享下你從咩途徑去學
唔講期貨, 就咁股票都覺得好多野學, 但係無從入手

我就係睇片囉，無喇
我唔建議自己再發夢見到呢啲人

人生好痛苦
我唔想孤獨

YouTube/google search 下啲strategy eg day trade strategy / breakout strategy/moving average strategy etc. 或者睇吓唔同theory eg Dow theory Elliot theory 之後開stock chart backrest下係咪真係咁 之後你會發覺咁樣啲時間好快過

上嚟傾吓計

好彩份工好忙
失戀頭幾日 忙到無時間傷心
係lunchtime去廁所喊 喊一陣又扮無野繼續做野
份工好辛苦 但都慶幸我最痛苦既時候有份工咁忙可以麻醉自己
忙完之後有時間傷心返 都傷心既
但已經慢慢接受到分開左既事實
雖然到依家成2年 都仲會有時懷念 會喊
到依家都唔想拍拖住

每日個人都好似得返個殼咁
成日掙扎係 想頹想廢想放棄 同 搵野做分心 既中間

你除左睇youtube/google之 有無睇坊間啲外國翻譯投資書？
以前聽過啲人分析隻股係不停做backtesting
睇極都睇唔明

如果有失憶麵包就好啦

冇 不過你想分神可以去睇下

廁所真係一個好地方
太辛苦就入去匿埋一陣
之後扮正常出返去做野
仲會懷念會喊係正常既
始終有感情

做隻失憶蝴蝶幾好

我明
我的情況係..佢本身冇fb ig
一分開就咩消息都冇晒
除左係wtsapp騷擾佢，都冇辦法再知道佢任何野

不過都好驚佢wtsapp會轉同新女的頭象
本身想delete左佢電話一了百了，點知原來我已經牢記左佢個電話號碼

唔洗忘記過去 由自己想點就點

上年既依家喊撚到仆街 飯都食唔落日日ff復合

我都係唔想拍拖住 最近有啲異性緣
但係完全都覺得佢同地我之前嗰個完全比較唔到
只會記得上一任有幾好 同埋我同上一任係喺讀書嗰陣識到咗一齊出嚟做嘢
大家見證過讀書嗰陣有幾窮點樣互相幫助
到咗出到嚟做嘢一開始都冇乜嘢
結果我覺得而家身邊啲女性 感覺上好似好睇自己嘅工作並唔係真心
同埋覺得佢哋啲性格比唔上佢 我真係好愛佢
到咗而家每一日夜晚見到佢啲相都忍唔住喊
瘦左勁多

差唔多啦
食耐左就會體會到藥其實唔會令你好只會令你唔會太差
要好始終要靠自己

搵D目標比自己

我頭一個月嗰陣飲醉酒直頭試過食咗安眠藥咁樣入咗急症室
到咗最近先識得諗 其實如果搞到自己咁難睇嘅話佢就會更加認同佢當初做嘅決定係啱嘅
所以我哋應該要做返好少少
每日唔開心都好都迫自己行幾步
唔係話成為更好嘅自己令到佢後悔
而係成為更好嘅自己令到佢覺得當日冇愛錯一個人
我成日都約朋友出嚟但係次次返到屋企啲孤獨感都係一個人承受
睇吓戲喊下 失眠問題越嚟越嚴重
頭兩個月仲周圍拜神之後俾錢比人哋點樣幫復合
直到有一日自己去咗荃灣嗰邊求四面神 希望復合
結果嗰一日返到去屋企好平靜個心態
起到諗做返好自己 如果有緣份嘅話點都會一齊
你做到咁難睇嘅話 佢只會覺得你更加恐怖
嗰陣我就係做到自己好肉酸 結果佢封鎖晒我所有嘢
而家都會唔開心 同埋唔捨得但係每日都迫自己搞到自己好忙咁樣
自己放假嗰陣朋友返工 就會去探下班坐下
而家都帶着四面神嘅佛牌 個人都變得平靜咗好多 雖然都有好多唔開心嘅諗法
希望我同佢仲有緣份啦喺未來嘅日子

分手頭一個月自己去左兩個旅行
突然覺得自己一個 好自由自在
覺得終於搵返自己
之後半年自己去學野 令自己好忙
自自然然就move on左
加油 好難捱 但會過去的

一年了 都係同一年前一樣咁難受

識多左兩隻字，珍惜。
同佢講分手，真係我人生最錯誤嘅抉擇，
分開咁耐後悔內疚足咁耐
如果再有一次機會係我面前，
我一定會死chur住唔放，
可惜唔會再有
btw ching加油

多謝你分享
你好明果種狀態

當時死lur爛lur都只因太著緊太想挽回
有個希望係度支撐住自己
就算個希望係假都好
都係令自己行到落去
求神拜佛等自己好過d

唉。失去先黎珍惜
好似之前每一分每一秒都冇好好捉緊。
但已經太遲。
我都好內疚呀
你都加油呀！

好似冇好過咁
新一年望就望可以冇咁難受

去左邊度旅行呀
搵返自己係點架
唔記得左自己去左邊
好似走失左好遠啦

日日喊 喊足幾個月
瘋狂上網睇點樣挽回
然後睇吓塔羅牌嗰啲 想知道ex諗啲咩
但其實最後都係靠時間沖淡一切 機緣巧合就遇到現任
不過有時都會夢見ex

同我一模一樣...見到佢po新對象個時好似經歷左第二次失戀
幾日都冇胃口
就快一年啦...

女仔仲算好d
男仔唔單止無人體諒 唔踩多你兩腳都偷笑 咩男人老狗為左個女人咁

絲打想要人傾訴可以搵我
我都係初戀分手 就黎一年了
知道呢段時間好難捱
如果需要人呻我可以隨時聽

@heyherea

你散左幾耐？
我唔經唔覺都2年
但同你差唔多 讀u果陣
喺好特別既場合度識
一齊去左好多地方 好多回憶
所以無辦法好似普通拍散拖咁放得低
雖然佢好似呢2年同我一樣都keep住係single
但我好清楚無咩可能會一齊返了
只係自己唔肯move on
亦都好驚害左下一個

係我公司廁所又幾大幾舒服我成日入去拉筋

睇黎好多人失戀都好快搵過個
但我同我ex 分手2年黎都仲係single

好似見到你係復合左
而家點

我尋日講左分手

其實真係好唔開心
仲會有陰影
覺得自己唔值得被愛
覺得自己無人要
覺得以後都會再分手

去左日本瘋狂食嘢買嘢
做多啲自己鐘意做既野
對自己好啲
發現無左佢 你自己都可以過得好好

可能提起你傷心事
但成日聽到人講復合嘅分手仲痛啲
情願唔復合

同埋我覺得太短時間內一齊返其實都真係好難
除非唔係真分手

捱唔過去
到依家仲睇緊治療師 要日日望住佢嘅相 日日攬住佢送果隻公仔
之前就成日stalk佢 到佢ig較咗private就成日問佢啲frd佢啲嘢
不過唔知點解俾佢發現咗所以就冇再問
有時都係唔知點解會鳩喊 喺條街都會喊
都係好容易會俾人刺激到
但係我都係唔想俾佢喺我嘅世界遠離

啱啱上一秒同屋企人有講有笑
下一秒入到廁所即刻爆喊
分手果排好平靜
以為自己已經move on咗
幾個月後知道佢有新歡就變成咁

今次比起上一次佢講分手既時候冇咁痛
由佢講分手個時我已經覺得唔會一齊返，因為我覺得佢係一個唔會返轉頭既人（呢樣係我自己認為）
到佢要求我追返佢個陣我都仲想試多一次
一齊返一個星期，但係我發現佢唔係愛我，而且佢心入面唔止我一個
我真係情願冇復合，最起碼我都仲可以呃下自己呢個人係愛我，不過依加搞清楚都好

不過肯定先可以斬斷都係好事

依加都仲會諗起佢，不過尋晚同佢嘈左陣已經唔知再點信佢

我覺得唔好同佢有任何接觸啦

就算諗起都自己諗好

佢唔係你心諗果個人

一d致命缺點都無？我唔信
咁你做咩會分手？你派帽咩？
一定係唔夾先會散？你好好思考下點唔夾法

三個月左右 坦白講應該兩年都放唔低
我每次經過我同佢去過嘅地方 食過啲乜嘢嘅話個心都會痛一痛
基本上18區都有我哋之間嘅腳印
同埋讀書拍到出嚟做嘢嗰個改變情況都捱得到
起碼我同佢拍拖嗰陣真係真心
2020年嗰陣佢話拍到冇咗愛得返習慣 我都依然花好多心機落去陪住佢
我都好驚開咗下一個所以應該一兩年都唔會拍拖住

仲要狂返工 忙到唔知自己係邊個就岩
仲有要早瞓 夜晚特別鍾意亂諗野
祝巴打早日捱過

係，睇左好多文，又好想知ex諗咩。
但諗黎諗去都係個loop度
就算用唔同角度諗，最後都要時間幫手。
發夢真係控唔制到，話就話要現實斷聯

謝謝你填滿我們的心

好中，二次失戀。
係心度再割一刀
快一年...有冇好少少呀你

多謝你。難捱都要捱，我都唔想就咁玩完。

明左無可能復合
明左要move on
但提唔勁果下好難做
或者真係可能要自己處理到情傷再搵下一個
但處理情傷都要繼續生存落去

正呀，拉筋，有時坐太耐就想郁下個身體

可能當水泡咁過渡，或者咁岩遇到個更好。
環境難識到新對象？仲係耿耿於懷？

樓主係咪同我一樣都係好長情同專一？每次講要放低都放唔到

呢個真
好似徹底摧毀左自己咁
一切沒了
冇左安全感同埋唔係幾信人

好想去日本玩
岩，對自己要好啲，成日都糟蹋自己整到自己好唔開心，唔識錫自己多啲。
同自己講，冇左佢，我都一樣會行到，自己有雙腳識走。

已經有條刺同埋裂痕
好難再返返去之前咁

我都想知 年半了。

個治療師係cp? 佢幫唔幫到你?
有時真係控制唔到係街度喊出黎
唔理途人點睇啦
想喊就喊
好多遺物就搵個盒收起去
都唔捨得真係當垃圾咁掉走

果下衝擊就算之前估到會有新歡都好
直到真係見到知道都係會崩潰
受唔到

心諗得好好，但未必係真，或者變左就係變左。

18區都有，都唔知可以點，匿去邊度避世
冇咗愛既感覺好似判左死刑咁
擺幾多心機都冇意思

果啲時候特別想
果一下一到就想

係呀！對感情好認真又好念舊，對朋友都係咁。
放低好似要將自己個心割出黎咁

我唔會再主動同呢個人有接觸，掛住都好

年半，好似眨下眼咁，望返轉頭你走左幾遠路?

嗰時戴住頂帽咁散，真係靠閱讀捱過咗 (本身中意睇書)
特登睇啲平時唔會睇嘅小說，完完全全浸晒喺個故事入面，係完全無諗過現實嘅嘢，好多日都唔出門口
慢慢又有返力氣去面對

BB個世界好簡單 我地已經唔可以再好似咁單純
又要經歷咁多
個口罩咪喊濕哂

你睇左咩小說呀？
有時留係小說世界沉醉反而仲開心
唔諗現實
又可以療下傷提取養分

巴打分咗手？

嗰段時間開始睇亦舒
一晚就睇得完一本﹐啲節奏好明快，唔會拖你劇情
真心推介佢前期嗰幾十本，好多都好精彩
心情唔好嘅時候千祈唔好睇燒腦嘢啊，睇亦舒就啱

之前都成日睇亦舒
可能依家再睇會感受深啲

哇你覆得好快
係啊，嗰段時期佢嘅書真係幫咗我好多
後尾情緒好返啲，就開始睇多咗香港作家嘅書

我都係咁
啲人話時間會冲淡一切
都唔係既喺我世界時間就好似停咗咁
日日好似行屍走肉咁，冇咗靈魂得個殼

訓唔著
文學真係好幫到手

太重情反而為情所困得出唔返黎
靈魂好似碎左咁

依家完全經歷緊

時間會沖淡一切 雖然你成日諗 一切隨緣啦

利申: 經歷緊

4年係咁做運動
搵自己鍾意做嘅野去做
自己旅行
然後當你搵到個啱嘅人就會明白之前傷心係好戇居
我覺得最緊要相信會遇到命中注定嘅人
唔好成日做放負L

年半前拍咗10年同埋居都分
頭一兩個月接受唔到，會亂諗嘢、成日都囉囉攣、情緒好唔穩定
突然有一日覺得：都唔會有結果，為咩我要停留喺度作賤自己
於是走去學好多野、做gym、執靚自己、買樣想要嘅野對自己好啲，搵返啲因為拍拖而少見咗嘅朋友仔，返工做野認真過以前
用呢段時間追返10年來為佢放棄咗嘅事同物
總之就充實自己同令到自己生活有規律
算係麻醉自己，令自己唔亂諗嘢同等佢沖淡
但我夠膽講而家嘅自己比年半前好得多
唔打算再拍拖住，因為好享受呢個狀態
記住，冇咗個對你好嘅人，你就對自己好啲
段感情中間有幾美好嘅野發生過、記入腦記一世就足夠
諗下自己當中學到啲咩，又反省下點先可以做個好嘅另一半
人生係會不斷得到同失去，唔需要驚呢一刻嘅單身呀

日日喊
同時識下其他人
當見到佢有第二個其實就會即刻放低到
放唔低主要係自己覺得仲有希望

徹底被隔離

隨緣
好難
順應唔到

好慘 做人如果絕情啲會好過啲

唔放咁多負 放到連自己都討厭埋
做運動啦！

十年情俾著我可能死左 想像唔到係點面對
多謝你分享
你果一下突然有一日覺得既感覺
我都想有
道理聽過，但自己做唔到覺悟
都明知佢唔再愛你 做咩咁傻仲要去愛一個唔再值得你愛既人呢
其實仲未悟通呢樣野
要對自己好啲 為自己諗多啲先

可能同你性格有關 你長情同專一要花多啲時間適應 但到咗某個階段 你會覺得呢啲唔算係咩一回事

過多幾個月就冇事啦

你個名
去左咩地方行呀你?
聖誕果日好痛好痛
習慣左諗野負面
習慣左頹廢
可能我地要改變習慣
諗太多反而得個諗字
雖然我依家都唔會去做住

整到自己變絕望? 連復合都唔洗再諗今世今生
係咪咁就放低到
放低完又會唔會自己犯賤拎返起
好似輪迴咁沒完沒了

失戀既時候，係痛苦入面大家都係一樣

頂 喊出黎

講好聽說話
想吊住你
當住水泡先

我都想
快啲醒快啲行
唔想再咁浪費心神時間去唔開心
覺得唔值得咁樣

喊，飲酒，聽歌，睇戲，瘋狂做運動
其實係頭一個月最辛苦
之後就算掛住都好,但會習慣無佢係身邊既感覺

...好難平伏到

一齊左幾耐？初初我都覺得好難受 慢慢就會發覺佢都唔係咁特別 大把人好過佢

係，我都係咁樣。
好矛盾
明知咁唔好
但都繼續咁
又唔想咁
又係咁
咁又咁左一個月

唔好呀絲打 呢啲快唔到 要慢慢來

我都冇諗到

都三年啦
可能要遇多啲人?
睇多啲個世界
再望返可能得啖笑

刪曬所有connection dum曬所有關於佢嘅嘢
朝早就好好咁搵嘢做塞滿曬啲時間佢 令到自己忙到唔得閒諗佢
夜晚就好好咁喊下

記得自己當時廢事比屋企人發現 成日趁佢地瞓曬先偷偷地喊
直到有晚乜都喊唔出 但係feel到個心好痛好痛
之後第二日好似就突然間諗通曬
同自己講要好好記住嗰種痛 唔好再比自己咁痛
然後就開始慢慢振作返 去識下人增值下自己

呢段時間係好難受 但會過的加油

係咁跑步
係屋企睇愛情片 喊餐飽
學整下野食

久而久之就冇事了。

係 急唔黎 強迫自己唔傷心又太痴線

個個都咁講 但佢真係唔係咁嘅人 好擔屎唔偷食的

你習慣咗呢段時間 就沒事了

喊都要喊得細聲啲
廢事佢地聽到
痛到醒左
可能又再訓返
又痛醒返
真係要行動先
講多諗多都係原地loop

講下自己
會同自己講 無論點都要move on
就算幾掛住幾鐘意都要忍住唔好再搵佢
當係俾個藉口自己試水溫
盡量塞爆晒自己啲時間 有幾攰得幾攰
但一入夜 情緒又出返晒嚟
失眠 諗佢
想放低又拎返起 不停loop
幾時先可以走出依個循環

睇左咩戲呀?
整甜品氹自己開心先

仲好記得頭兩星期每晚發夢都夢到佢
唯一可以同你分享嘅係
一定要不停增值自己，搵嘢學
例如做運動跳舞
一黎會充斥左你嘅時間，分散注意力
二黎更重要係
你會變得更好
你可以揾到另一個，什至更好既另一半
到時就會康復
唔好諗住佢會番黎，你係為自己而努力

可能佢未放低你
或者你未睇真佢

Netflix 果d渣.....其實戈陣睇咩都想喊

係，開始習慣唔同情緒巡迴演出攻擊我
開始習慣一時理性一時感性一時開心一時唔開心
開始習慣獨處
開始習慣頹廢 但呢個要改改 搵野做下

夜晚真係帶黎好多寧靜同傷感
不自控咁飛哂出黎
習慣左咁
我都想知個loop點樣先破到

仲想加句
記得block/unfollow對方
一路睇只會心酸
點解佢嘅將來無左我
你睇左只會傷心，唔會食飽左
狠心啲唔好睇，會快d好番

我都成日發夢
唔諗佢會返黎啦
想到要放棄愛佢 唔再愛佢
但未狠下心做到住
要回收返份愛愛返自己先

喊哂出黎舒服哂
喊到唔想再喊
訓個覺

落公園隊啤酒

係 講真而家諗返都仲會記得嗰種痛
但唔郁就會一直繼續痛
同埋人地都放低咗 點解我仲要自己一個咁痛咁唔開心
搵啲嘢做分散下注意力 同朋友傾計又好 整下嘢食又好

你好明
個制落唔到手禁唔到住
佢既將來曾經有你
但唔再有你
好慘

真係要叫自己收手
點都好
收手
收埋自己對佢嘅愛

岩
人地已經開開心心
得自己咁唔開心為乜
做左先講
諗多無謂
唔做只會困係原地
困係原地又好難做
但唔做就困係原地
果一步要自己推自己逼自己行左出黎先

明白嘅，嗰種感覺真係好痛，成日都有種好揪心嘅感覺
冇晒心機做任何事，做野/行街/同人食飯都專注唔到
成日想知佢做緊咩/同邊個一齊/我有咩比唔上佢現任/當初點點點就唔會搞成咁
一到夜晚自己一個仲會時不時流幾滴眼淚
當時我都聽過好多道理，包括我上面同你講嘅野，但都聽唔入耳同做唔到
總之呢一刻你個人一定好脆弱，即管唔開心、發洩、釋放下啲負能量
但唔好沉醉喺呢種傷痛入面，唔好俾呢啲情緒成為你嘅絆腳石
到你發洩夠、時間夠，你都好可能會叮一聲諗通咗
可能因為我被帽所以有啲恨意，過程就唔駛咁耐
加油呀

真
收返
佢都唔愛囉 當垃圾咁

知道。感受到你果種明我，我都係咁。好感動想喊，多謝你。

佢真係唔捨得嘅可能仲有彎轉
到時到佢搵返你
不過已經唔會再有咩期待
所有期待都係自己呃自己 先會放唔低
明明理性上係識咁諗
感性上又完全另一回事

放pea可放到好耐，除非真係有逼切性

理性上係你返黎我都唔理你
感性係lur飯應

嗰陣我睇啲文話同ex要斷聯至少一個月，佢就會回心轉意搵返我
一個月之後自己犯賤約佢出嚟傾，結果完全冇變
傻9咁企係地鐵站喊
過咗一排 發現佢同條我一路懷疑有路嘅女一齊埋

明白既，睇一排好啦
我好記得分手幾個月之後
朋友話撞到佢同女仔出街
我聽到手到震埋
所以ig/近況呀
你準備好就唔好再睇啦

係咪未夠傷
未夠絕望

希望愈大 失望愈大
知多左真相仲難受

係咪好變態
好想繼續傷落去
傷到痛到佢自己醒
定係我好自我虐待
點解會搞成咁

我都解釋唔到
唯一做法就係每日提醒自己
收手收手收手

如果你當面撞到真係崩潰
我諗真係睇一排啦 睇到自己唔想睇為之贏

時間會沖淡一切，不用擔心

你個腦理性同你講無可能再一齊
但同時感性同你講你都想見佢揾返佢

你而家就係好矛盾

Plan去叫雞

最後到而家都未有機會實踐

係，發夢既夢境係感性
現實係理性
好分裂
唔知點搞

盡力呼吸

飛去日本拜神
拜佛寺
拜神社

如果佢po張相同另一個喺一齊 你就會徹徹底底心灰意冷

如果佢賤格唔po相等你估估下 你索性block晒所有同佢有關嘅嘢 e.g.聯絡電話 fb ig 你就會絲毫唔會對佢有幻想

就算未放低
我相信佢同得人開始會係認真想拍
唉

當初聽佢講仲鐘意但唔考慮一齊返
就無做任何嘢追返佢 一黎怕hurt
二黎覺得自己未夠好 唔想繼續令佢失望傷心
依家有啲諗 係咪唔夠努力把握

又 就算相愛 一齊時總係令大家傷心嘅話 係咪停在愛就好

狠唔到心

多啲出街 盡量做多啲自己有興趣嘅事 將精神寄託係其他事情上
快啲諗通 有啲問題唔一定有答案 重點係你地已經係兩個世界嘅人黎 過好自己生活 同下一個好好過

樓主
黎緊同個塔羅師朋友會搞個情傷x塔羅既活動，有興趣黎圍下爐／想搵人傾下可以tg：

同你情況差唔多，但係分手四個月都冇一班好firm嘅朋友

本身諗住入嚟取下經
但係發覺呢度全部人諗嘅嘢同我一樣

有冇人同我一樣根本就提唔起勁投入唔到去同其他人傾偈

第一次飛人時覺得鬆一口氣，但好怕傷到對方所以都喊左幾次。
被人飛過一次，當時我係咁的：

訓唔倒覺，訓倒就發夢夢見佢，一醒就喊
食唔倒野，出唔倒街，返唔倒學
寫信俾對方，求對方，有咁卑微得咁卑微
總之就係自己對自己好差，好似自我虐待咁
另外就係不斷搵蜘絲螞跡，不斷搵方法想知道佢既生活，佢既朋友，佢既schedule，去佢住既區行黎行去
飲酒飲酒再飲酒

歷時左差唔多半年，瘦到得棚骨，俾fd夾左去睇精精神醫生，後來同呢個fd去旅行一齊左，好快就recover返，到而家都一齊左幾年了

所以總結係樓豬要投入一段新戀情，咁就會好快冇事

分左

我會話你而家個情況完全同我一樣

對人嗰種感覺變咗就係變咗，攰咗好多

個人冇乜目標動力

點先會忍到手唔再stalk佢

世間上所有感情都會走向末路

做gym ,做完就會好似發泄咗咁

有冇同醫生扑

等

好衰好醜陋
見到咁樣個心粉碎哂

真係 諗哂所有都未必有答案
已經由同一個世界既兩個人愈走愈遠
已經返唔到轉頭
個心神不如放返係自己度

由一個朋友firm起先?
人愈大愈難識到朋友
可能有一個已經好夠

我都係咁 自憐自虐自卑自討苦吃
死心不息去搵
真係搞到個人都冇胃口食野
你個fd係低潮扶持你 好難得遇到個咁既人
成日聽人地呢個總結 搵過個好快冇事
咁多人都咁講
可能係真既呢

可能真係要block
唔會忍到心

好多同路人
取暖又好
取經又好
都唔算自己一個人咁孤獨

我覺得識到新歡係重點
有新戀情就會好快放得低
所以唔好日日屈係屋企，多啲識人
樓主加油

多謝你 尋晚到依家係個post度聽左好多人既分享鼓勵 個心都好似開左咁啦 我都冇諗過會有咁多人入黎 大家都經歷左好多痛楚先成長到

So99y 個醫生女人黎

不錯 總會有會理自己嘅人

做過好多野 試過好多野
做gym 令自己好睇啲
去學自己鐘意既野
依家望落正正常常
但心入面對人同愛 已經無哂信心同勇氣

係咁睇演唱會就會正常返
最好今年香港有返Just Rock it藍演唱會
因為得香港先有五月之約
最近係咁聽住「人生無限公司」演唱會電影瞓覺
初初睇一次就夠
依家要睇一日三次先放鬆到自己

冇嘅
可能杯奶茶味道係啱自己味道
只係太甜啫
要小甜小冰先易入口

約我ok？

可能做返朋友
大家會舒服啲 輕鬆啲呢
未必大家都行到咁快
太快會窒息

當年 我就搞笑d, 係以毒攻毒咁好番。

被帽完都未夠黑，後尾仲要打波個陣跌斷腳。

足足全左3個月輪椅

可能跌斷腳個衝擊太大，日常生活完全要依賴家人。就連柯個尿都要屋企人幫

突然覺得失戀唔係太大件事，好老套咁講句，真係有健康身體，先可以做到世界冠軍

跟手隻腳好番3，4個月，就經歷埋社運。

每次見到催淚彈橫飛，火魔法處處

令我覺得失戀咁個人ge野，放係呢個世界，真係好微不足道。

用愛心說真實話
同對方溝通下
知道佢嘅想法
可能佢都等緊你
以為你唔鐘意佢啫
唔好大家估估下
拖到大家頂唔住
就會大家都好辛苦
就會唔想再停留呢個空間
2020
2021
新一年係新既開始 新既希望
可能佢都打算開始同你溝通
只是未抖夠
要多少少時間
要相信大家都重有機會

就是開不了口讓她知道

分手後日日都好頹 做乜野都冇心機
直至有刻頂唔順 搵朋友傾計 感覺好似好啲
叫做分散注意力 但返到屋企又係自己一個
又重覆不斷諗 連每晚訓教都要靠酒精。
直到依家，班朋友成日屌我放唔低，我做唔出block佢，dele相呢啲。
其實我明，唔應該晒時間係一個唔愛自己身上，
但我仲好愛佢，覺得佢會返黎。好難控制自己唔諗。唉..講完都想喊，明明好愛大家，一下子話唔愛就唔愛，我又睇唔出佢有第2個
屌，真係好撚痛

Ps. 又做咗放負撚，明明個人好理性

發現自己唔識同人傾計
可能一班人一齊玩 講下笑就ok
但由頭識一個人
講啲咩 點引人笑
已經唔識

偏偏愛上個絕情的仆街

tg hugo1991

走啦屌

可能佢心𥚃面鐘意26碎 多過 17碎多d
可能佢鐘意26碎個個先
因為好似對住26碎個個會有多啲feel
因為太刺激
對住17碎只係出於朋友關係

學嘢
包括學點樣一拖幾
同講大話
加溝仔

一定要Block曬所有contacts
就算佢blk左你 都要blk返佢轉頭
之前試過分左手 佢blk曬我所有contacts
隔咗兩三個月開始放得低佢
點知佢一句Hi 搞到我以為呢段感情仲有轉機
點知過左一兩日佢又再block 多我一次

仲有唔好哀契爺咁 想佢回心轉意 對方唔會心軟 只會搞到自己冇面

Wee 一聲跳落去 咪可以中止曬佢囉
不過我都係唔會揀跳樓 又痛又樣衰
我要搵到個舒服嘅死法先 希望快啲有安樂死

搵啲興趣班上
例如學日文
又或者踩單車,行山
盡量搵多啲節目

係咪失過都唔重要啦
都係講feel嘅啫
冇feel真係冇feel

冇謂呃咗個17歲感情
叫佢留翻比真正愛佢嘅人
對佢好 ≠ 超級鐘意佢
只係唔想佢比人呃
想佢行嘅路輕鬆啲
令佢未來有方向感
要佢比自信自己
有自信可以令自己開心
從而先吸引到其他男仔真正愛佢

岩呀 要愛自己

17碎個個比較適合做純朋友
再行落去可能大家都受傷
因為都唔知自己條底線喺可以去到邊度
依然喺度摸索緊

其實已經唔知邊個係17碎定26碎
但係見到呢段令我諗返起我係好鐘意個BB
去到呢個moment 都係好鍾意
因為平時淨係望呢個Bb

我都分享下先~
一年前因知道對方出軌分手
之後知道咗原來佢為保持形象對我(+對連登)作咗好多故仔 (係感情台出取暖po)
知道果一剎那個人好似大咗幾歲咁
同時覺得自己真係好天真:( (天真無唔好,但唔好蠢)好蠢，咁都可以咁愛＋比人氹到
分手果時仲要真係覺得自己錯晒

2020全年都無出街無旅行少咗勁多一大班人嘅活動。係屋企獨處嘅時間多咗好多，自已一個嘗試咗好多新嘢，例如打機(動森)打天光生活<打機真係未試過，睇片煲劇通頂就有。
現實生活少咗同舊人(-)玩 反而識咗好多新人(+)
其實幾期待新一年2021

不過到而家我都唔知應點評價上一段感情
Maybe,”如果可以早一年分手就好鳥”(覺得年紀已大，曬咗好多時間)

女既做臭雞 男既做道友

好型

負皮係emoji

可能我呢刻願意沉淪落去
反正開心啲
都冇乜所謂
我未知自己內心係點
可能試試下就發掘到答案

我又聽下先 多謝介紹

就連自己屋企自己張床 落到樓下嘅商場都有佢嘅影子
去到旺角更加係影分身咁樣係咁回帶
更加唔敢再去佢住過嘅地方 我驚忍唔住崩潰喊
又唔係嘅再加上我做錯咗啲嘢佢又原諒唔到我先走

失戀之前都唔會點樣食煙 最多同佢嘈交嗰陣會自己靜雞雞食
到左分手之後無啦啦變到一日一包 當我諗起佢嗰陣又食一支
依家隔咗三個月 變左食iqos都係一日一包
算唔算作賤自己食嘢依家都食好少

你真的不用在我回憶裏微笑

聽笑忘歌

係咪一定要係好鐘意嘅人
覺得同鐘意嘅人一齊時就個人就好反常 好想要關注
唔特別鐘意嘅人就好地地 交都唔嗌吓 對方做錯事都無乜情緒
但係有鐘意嘅人嘅消息依舊個心係著緊

打機瞓覺

尋日分咗手 懷疑到底係咪自己問題 永遠遇唔到啱嘅人

你果段經歷好深刻 禍不單行
但可能體會到屋企人既愛

其實係 冇左身健康做乜都唔得
睇返之前既挫折可能真係唔算得係咩
但要抽身睇到好難

我好明
好撚痛
控制唔到就係控制唔到
格硬del相燒哂ex既野
回憶都係個腦度
又未真係捨得
不如留低keep住先

太耐冇練習啦
個心又傷哂

好似一塊小石就足夠攪亂你成個心
搞唔掂

死之前做啲之前唔敢做既野應該幾好玩
反正都死
仲有咩所謂

唉 你天真同純唔係錯
反而應該係優點
但偏偏個世界要咁殘酷
太善良唔諗黑暗野
反而自己仲受得重傷
至少依家識諗左就夠
試新野真係好岩
跳出自己comfort zone
新一年祝你繼續展開新旅程

有時沉沉下反而尋到寶
一齊尋覓下啦我地

啲影跟住自己
甩唔再思念
但已經變左形單隻影啦
佢住過既地方真係唔敢去

Sad but true, 我都係咁樣放低
當情緒開始變成憎恨 其實會快放低好多

依家先聽得明
難道沒練習太耐 感覺都追不回來

太多思念唯有借火燒去
無既 捱唔到頂唔順咪食支煙囉
食野食好啲對自己好啲

Same here
但我已經走左出去 雖然間唔中仲有諗起相處既點滴
但已經無想一齊番既感覺
我地一齊加油 祝下個會更好

試過 係屋企係L咁睇電影

間中會諗起好似諗起陳年往事咁 但想一齊既感覺都已經消散埋 呢啲可能先係真正放低左

個森林咁大駛L愁咩
要活得比以前精彩
但係要真！唔係做出黎

我都係咁諗
我嘅目標係30歲之前搵到個舒服嘅方法死
然後由依家開始玩到夠 同埋做曬我想做嘅嘢

有咩好想玩呀
冇所謂去做可以好刺激好正

次次一諗起佢都忍唔住走咗去食食下食下變咗個習慣
嗰陣拍拖嗰陣佢都話唔鍾意人食煙 結果而家變到一個佢唔鍾意嘅人
要每一根火柴全為這一刻燃燒

有時經過佢住嘅屋企附近 經過佢附近嘅商場真係忍唔住
而家得返我一個喺度其實唔知使唔使睇精神科 成日啲情緒都變化好大

共勉之..我依家仲keep緊佢啲相
但已經控制緊自己唔搵佢
條路好難行，每當唔開心頂唔順都搵fd分散下注意力會好啲。再愛都好，人地唔愛已經係事實，如果佢係愛你，就唔會提出到分手，我好明白，只係成日呃自己，ff仲有希望，可能係有嘅但係會好微好微。

如果真係好嚴重可能要睇下
不過我都唔想睇 就算知中哂抑鬱症狀都好
好想自己去經過去
有朝一日可能行過都會諗起
都會痛
都帶住笑咁經過走過行過去
如果可以

我都唔知自己用左幾耐同點樣捱
我淨係知捱過左之後就唔想再拍拖

係 有個希望頂住先 冇左可能崩潰到仆街
要逼自己做其他野分心
諗佢諗少一分鐘啦
唔開心少一分鐘啦
俾多一分鐘自己去休息一下
攰啦

捱到快要心攰得不懂再愛

我有試過用app去識
試過一個到手一個都大機會溝到
但都真係好攰好怕唔想拍 都有啲對唔住呢兩個女仔
係大時大節有少少寂寞之外
利申一個分左3年識一個分左4年識

根本生活仲會見到佢的野 係唔會放得低到
捱咗半年幾 見到佢有新的另一半 終於collasped
狠心removed 所有social contact
先慢慢可以放得到低佢

一笑置之嘅emoji
已經冇諗住追得返啲錢

過渡下 但會將傷痛傳俾下一個
有時搵自己同自己拍下拖先啦
寂寞咪搵朋友散下心

崩撚左先痛醒果下
人地都咁絕
自己仲咁樣有乜為
但人就係犯賤
絕得未夠絕到你傷得未夠徹底

仲係會經過每一個地方都會諗起但係個感覺已經冇咁強烈，覺得呢世都會抱住對佢既感覺生存落去，冇嘢既，習慣就好了

因為佢係你相愛過嘅人 就算時間過左幾耐都好 你嘅生活有幾精彩都好 始終都要帶住呢個過去走下去 我最近都經歷分手 好痛苦 始終都會掛念 但除左向前行 我地都冇野可以做到

咁多位加油呀 希望大家有一日可以釋懷

我有兩樣嘢想做
第一樣係我想好似Tim Burton 拍嘅嘢咁好 或者Shakespeare 徐志摩 寫嘅嘢咁勁
第二樣係我想生BB 日日陪住佢 餵佢食嘢陪佢玩
不過兩樣都唔會做到㗎啦 所以早啲死好過啦

本身都無乜朋友
但係覺得最大問題係自己

真正愛過係甩唔走
成為自己一部分
繼續生存落去

你好鍾意BB 佢地好得意好可愛
一定錫死個B

做d 以前拍拖做唔到既野， 做d 以為自己一直做唔到既野

想知你突破成點

已經到達對ex 你死都唔會理你既境界

唔知呢段時間要維持幾耐
諗返以前好多好開心嘅回憶 但係而家佢已經唔係我身邊

我都係
由知道佢有新歡就日日咁喊
原本以為已經對佢冇感覺

係呀 我原本想生3個BB㗎 不過依家都唔會有啦

分咗手半個幾月每日都過得好辛苦
晚晚發夢都見到佢 一訓醒個落差大到喊
成個人冇哂動力 個心好似穿咗個窿
真係好掛住佢 成日幻想佢會番嚟我身邊 但其實自己都知離開咗嘅人唔會番返黎 應該要放低
不停loop好似精神分裂咁

完全唔明點解啲人可以咁快move on但係佢搵新女係好事，起碼俾你知道真係冇可能再一齊返，唔好再抱住一個佢仲愛你既期望聽緊林家謙，時光倒流唔到。

佢身留唔低
你個心留低左

佢係我初戀 我奮不顧身咁樣去愛
但係有時有啲位唔識做結果都會唔意中傷到佢
有時就係當佢係屋企人咁睇所以都會有啲脾氣對佢
當我分手果一刻就好似醒覺左一樣 其實好多嘢都係好小事
以前對住佢成日都話改 結果佢離開咗我嗰陣 我先知點樣改變

係 一齊耐咗覺得好似屋企人咁舒服做自己 有時壓力大情緒化啲就唔覺意發咗佢脾氣
點知佢突然講話覺得我地唔適合
呢排一直怪自己如果個陣冇點點點佢係咪就唔會離開我

昨晚竟然夢到佢
夢入面我又係咁問佢新女d野，點識，幾歲等等...之後我好嬲咁講左句你唔話我知我都可以搵私家偵探查...我嚇醒左，覺得自己心底原來癲到有呢個諗法

因為現實佢好唔鐘意我問佢新女d野
所以佢先一直隱瞞我已經拍拖（其實我同佢已經由ex變成sp關係一年...）

未攤牌之前佢仲會話好掛住我
攤牌之後就好似分左手咁唔多理我了...個心好痛，但我都明...只係自己未接受到現實

你講得好中

見到呢到好多人都捱過咗 希望自己都可以做到...雖然冇咩信心 唯有上嚟取下暖

佢同我講分手嗰陣都係兩個都喊咗
然後又係講咗好多雙方嘅感受
隔咗幾日傾咗次電話大家又喊
我都以為佢會唔捨得
以為佢冷靜完會返嚟
結果分咗手一個星期我特登dl咗一個佢同我一齊之前玩開嘅交友app
就知佢唔會返嚟
佢想move on或者分手嗰刻已經放低咗
一個人堅決要走代表佢已經唔愛
希望我哋都早日move on啦

失業仲慘

分手個一下仲未接受到 成日ff佢會搵返我 日日發夢見到佢 會瞓瞓下到扎醒 呢段日子係最辛苦
Plan好諗住令自己忙啲 可惜疫情又令圖書館gym攀石場關晒 搞到自己日日留係屋企亂諗嘢。
分咗手唔夠一星期即刻玩交友Apps Hmd
但發覺原來會越玩越空虛 入邊啲人好多都約炮自己唔係呢種人 而且就算係識到個啱傾約到出嚟見面 唔知點解呢隻feel都唔同 硬係爭D野咁。 可能我清楚自己想見嘅人唔係佢 就算對方點優秀點新鮮 都冇動力去繼續認識呢個新人
而且同其他人出街嘅時候 個腦會係咁浮現返前度個樣出嚟 識人原來都好攰 玩左一個月左右就冇再玩交友app
到依家都好想知點解自己move on唔到 Just the way you did so easily.

頂 同你完全一樣
本身圈子好細 依家好辛苦好想搵人傾

可唔可以tg傾 我情況同你一模一樣 仲要係我考試前分手

你仲有我哋

屌 我都係！
自己行ikea都可以行到喊 出街又唔係唔出街又唔係

點解分手既巴打

上黎傾多啲偈啦
有咩鍾意食架你?
放縱自己食餐好既
飲杯暖水
不如試下諗少佢一分鐘
用果一分鐘放空 或者諗下自己
臨訓前聽下安眠曲
我都試緊呀

想講我真係好想約到一次見面 俾自己死心
望住佢咩感覺都無 望住眼前呢個人已經唔係當初既感覺
同自己講佢都揾埋另一個 但係咪唔好... 咁樣係咪好蠢...

打個飛機

約左都未必會心死
個心好想見 人地已經唔再care唔想煩

新鮮感真心好撚賤，一世人流流長係唔係永遠都要新鮮感？ 根本就係你自己守唔守得住.....

真，好撚灰

但事實係，帽完人仲開心快樂成雙成對....

你講得冇錯
我諗佢最怕有手尾跟

加倍認真讀書／工作，自然忘記

真心好仆街

所以我地呢d on9 就比人玩

鬼唔望佢遇到個飛9佢

唔緊要 連登有愛 大把人互相幫助 多啲上嚟啦

冇錯 付出左嘅愛邊有可能會收得返

你盡情憎佢啦 del哂佢啲嘢 當去到某一日你可以坦誠咁講出嚟就真正放低左啦

盡情stalk 等個心慢慢痛 痛到唔識痛你就唔會stalk

好贊成 比啲突破自己

同你一樣 成個世界失去平衡
愛情好似雙面刃咁 一齊曖曖昧昧果時就算返工都好有動力、失去咗佢 好似無左分享既途徑、傾訴對象。早2日佢突然on番tg 搵我佢話多謝我
我知道多謝 意思可能係多謝我咁鍾意佢對佢咁好 但係佢唔可以接受我
我知道呢次應該係最後一次同佢傾計、明明知道要放手。但係個心好痛好痛從來都未試過咁痛、不停咁忍唔住留淚好辛苦 。各位應該要點做？

通常12點至4點係最易發癲嘅時間

習慣咗 搵下嘢做啦

一到晚上覺得自己變人狼咁...眼淚湧泉咁

same here
全程投入晒所有感情入去
一句唔夾 睇唔到有將來可言就走左去
唔通真心付出全部反而真係唔值得被人珍惜
好辛苦 搞到好驚以後仲可以點投入

Staycation 幫到你

見到好多人都話諗下ex嘅仆街嘢 數臭佢再搵下一個嚟放低
但係想知道如果另一半係永遠咁離開咗自己到底應該點捱過？冇可能憎恨佢 即使搵到下一個應該都會有對佢唔住嘅感覺
抱住 點可以放低佢一個永遠停喺過去而自己就繼續向前 嘅諗法應該點釋懷？
身邊有朋友係咁 雖然佢表面已經過返正常生活 但一直冇拍拖冇識人嘅意慾 冇辦法想像佢嘅日子係點過

咁樣就唔仆街囉。唔通直接講我想屌第二個咩

一年前要生要死
一年後遇到個更好既人
你都一定得架

帶著佢既遺願或精神繼續行

如果放低仲辛苦 咁或者永遠守住呢個人佢會更幸福呢
其實唔想拍拖 都係佢嘅選擇

第七日
夜晚都係喊到半死咁

其實我都係 講真道理嘅嘢大家都明 但始終都係要時間適應 我又何嘗唔係成日夢見佢寧願唔醒

可能再比多啲時間自己？唔洗逼自己去識人喎

填滿第二到

我今日都夢見佢 成個夢on99咁 係講我跟蹤佢同第二條女出街 我成個夢最記得清楚係條女叫Annie

係 個下個感覺真係好陌生
明明之前相處完全唔係咁 真係話變就變
仲要突然間無前奏就玩完
我就黎頹左一個月
但係又嬲佢唔落 反而怪自己 我已經cls

又係你呀其實我都贊成你嘅睇法 自己開心其實就夠 我鐘意你但關你咩事

日日都開住個whatsapp上線望住佢
不過談情嘅對象已經唔係我了 我恨 唔甘心同難過

因為第三者 我同女朋友散左 佢算出軌
自問已經盡力去愛佢 付出我可以做到嘅嘢
最後都係話同我淡左。佢好灑脫咁move on同我嘅感情
始終敵不過新鮮感。

一句對唔住 同內疚大家就玩完
仲有好多嘢想同佢一齊做一齊經歷
日日以淚洗面，好想知道佢有無珍惜過同我嘅感情

我係瞓唔到 無晒胃口
唔係返工都唔想出街

周圍都係同佢嘅回憶

究竟點先可以走出呢個漩渦 係咁責怪自己

大家都係感情台常客
其實真係自己開心就夠
你有心嘅 愛嘅 咁咪回應我
但係如果對我唔愛 咁其實我都唔要求啲咩 由得我就夠

開心定唔開心 同類

好想揾佢，不過怕佢反感
睇得出佢個心已經無縫接軌去左第二個到

我最唔捨得既 係以後大家唔會再聯絡了
點解會去到老死不相往來嘅地步

Same...仲要佢唔玩fb ig無咩common frd...以後連佢消息都無

未來計劃全部都係佢，佢卻是計劃如何擺脫你...

我會一直將佢放喺我心入面
希望 佢有一刻會諗起曾經有個傻仔對佢嘅好
記起大家相愛過嘅回憶

對唔住 我陪唔到你啦

又喊緊

今日繼續喊
佢繼續同新歡happy
我知自己好傻
但呢啲唔係想放低就可以放低

佢係我嘅初戀
我曾經幻想過佢會成為我嘅唯一伴侶

雖然未有能力，我都想努力儲錢買戒指、結婚
最後一齊慢慢變老

不過現實係無可能似童話般的美好
大家有緣無份，所有承諾無辦法為佢兌現了

我都希望佢可以開開心心

可唔可以約埋我？

How?

食唔安瞓唔落 一瞓覺就會夢見佢
好撚辛苦

捱唔過
跳崖都死唔去
依家都諗緊點過
揾朋友傾 傾果下係好小小
過一陣就打回原形

淨係知 心好痛 好辛苦
控制唔到自己諗咩
d人話時間過會淡
但好似時間愈過愈辛苦

收埋自己

依家先75日
頭幾日好唔真實
1個月左右以為自己放得掋
原因係錯覺
一諗到真係小小同番佢一齊既希望都無就仲痛

可唔可以扶持下我

而家無得出走

好想去下旅行放鬆下都好

朋友都無真係仲死
玩交友app都無人理

上嚟叫春

好想穩定同一個人一齊好耐

叫下春都算係有個位可以發洩下
唔洗谷住谷住

係囉
點解佢要放棄
淨返我一個人係度loop

係 默默地鐘意係剩低嘅人唯一嘅權利

好羨慕人地可以一拍就幸福
身邊fd全部拍勁多年 一直無事

如若我也有權愛 同樣我也有權 不必被愛

我都係 明明唔係不歡而散但點解要拒我於千里之外

加油呀 一開始係痛啲

拍四年拖咁就冇咗
仲有幾多個四年可以俾我再投入落一個人度

仲要見到人地已經結埋婚
好羨慕人地可以咁成功
由拍拖成功轉化到另一個階段

都唔知仲有冇勇氣去投入下一段戀愛
好怕又失敗

唉放唔低 我好掛住你

緣份與運氣

過左六七年都走唔返出黎

唔試就註定失敗

我已經失去左信心

最青春嘅時間都俾曬佢啦
我自己嘅身體可能佢比我仲更加熟悉
我邊個位最敏感佢仲清楚過我 連個閪都係佢嘅形狀
真係冇心冇興趣想再搵第二個

奈何佢哋咁就走咗
輸咗俾個最唔想輸亦都輸唔起嘅人

數對方 就會發現佢有幾咁垃圾
呢個世界有好多選擇

反而知道嗰刻好冷靜好理智 可能係因為終於搵到個理由去放低佢

去荒山野嶺紥營又得

不過無人揀自己呢

唔好玩呢啲
虛擬世界比愛情更虛幻

藉口啫
揾到適合的自然想兩個人

講得太白會傷害到人
明未？

俾啲耐性

人生好冇希望 但係又唔敢去死
每日迫自己要繼續生存
迫迫下等時間過 同下朋友出街
慢慢心情就會越嚟越好
當然心底會成日諗起呢個人
但同時已經習慣咗冇佢喺身邊
冇辦法 唯有繼續生活 比個目標自己
要變成一個更好嘅人 令對方後悔離開你 甚至回心轉意

肯行出黎就有la
女死女還在

方法人人都唔同 冇話邊種適合你 最緊要自己搵嘢搞 唔好成日比個腦放空 時間就會令你忘記架啦

工作治療
令自己忙啲 諗少d

認清現實有時唔係你做得唔夠好
係對方已經唔愛你啦

繼續生活、繼續食飯、繼續和朋友見面、繼續瞓覺、繼續工作或返學、繼續玩樂...
以上係我以前經歷過幾次失戀之後領悟嘅嘅處理方法！開頭會好唔開心、好傷感、好嬲！但係慢慢你會走出呢段咁差嘅時光。
記住，重點唔係時間改變一切，而係透過日復日嘅生活和際遇，令你發現，失戀只不過係你人生中的一段小低潮...
如果你堅持我以上所講嘅去做，應該三個月至半年你會回復原狀，甚至乎已經有新戀情！
加油

啱啱見到佢social media講左句
我只想得到開心

我會覺得呢句係比我睇
諗番起大家曾經愛過 快樂過
唔通就唔值得佢去記起

番番下工都衝左去廁所留馬尿

七年都冇聯絡過 但依然忘記唔到

係㗎！
之前呢種感覺我都試過幾次，但係繼續生活就自然會離開嗰種狀態，雖然今日諗返起都依然會有少少掛住，但至少唔會再感到失落！

開心係短暫的
將來佢會漸漸明白
人係需要一啲永恆嘅嘢

一年咋 但都好深刻

對方一次又一次令自己失望 但都仲想去挽留佢

我地第一次分手都迫左佢再見一次
結果就係攬住佢係咁喊而佢無動於衷
應該話...佢已經無能為力了

佢只想得到開心？
咁佢點解又要令你唔開心嘅

我都係...

搵人搞野就易 但搵人認真好難

你認真時，佢只想搞

琴晚仲因為睇呢個po喊緊 今朝突然就諗通咗
既然佢自己都問我 「乜我哋有熟過咩？」
咁我點解仲要嘥時間去繼續鍾意佢
寧願出去食多兩餐好嘅 得閒就學下唔同新嘢啦
人哋都走咗 我停喺度做咩

大家都要加油呀 我都係咁捱過嚟㗎咋
到今日終於解脫咗
希望我哋半年一年後望返呢啲comment
我哋都可以一笑置之啦

搵朋友傾訴，陪下，飲吓酒。十二個夜晚，如果未能回心轉意，好好地backup佢嘅相，訊息之類，搵嘢嘢忙下，當然要知道自己嘅不足，到咗下一段感情來嘅時候，記得做返自己性格，先了解，咁就有機有好嘅開始。

到你自己終有一日覺得自己頂唔順就會move on 得閒去上環行下搭叮叮坐下小輪 搵人陪四圍去下

分手第四個月...
明明上年嘅宜家大家仲一齊係韓國旅行...
點解...
近排又訓得唔好 朝早5 6點先訓到...
跟住又要準備exam啦 但完全冇心溫書
個人好頹 揾唔到咩興趣 冇pt翻🥲
朋友又小 我都寧願晚晚出去飲酒算
可能近排係同學ig見到同佢合照 又諗到條pk..
反而自己咁lonely 真係算得啲咩 做人好攰😑

我都係depression 復發
靠班朋友不離不棄咁拉番我上去

失戀加埋 當你知道前度已經有新歡
呢個時間最難挨過

正
個陣唔識 玩少咗好多野

分手係我決定
係因為我覺得佢一直都控制緊我
只係想擁有我
到分手之後都會講一大堆野覺得我冇咗佢唔得
我同佢講我唔鍾意佢
佢都一樣話其實你係未發現自己仲鍾意緊我
。。。
同佢一齊咗三年
經歷過同居，異地戀，一齊工作
分咗大約一個星期
其實都慢慢習慣咗，只係有陣時唔開心都會諗起佢，因為每一次佢都不厭其煩咁樣氹我。
唔係佢錯，而係我唔夠鍾意佢。

喺度講我都只係想發洩吓
(依度係分手圍爐區啊嘛）

我明白真係有幾難

尤其呢疫情下，乜都做唔到。

又去唔到旅行，又去唔到興趣班，就連食個晚飯，去pub賣醉都做唔到

既然係咁，抽唔到就抽唔到吧

你係人黎架嘛，無可能對方一say byebye, 就可以9秒9割斷哂所有感情。

搵晚，播住最應景失戀歌playlist ，睇番之前合照，盡情喊。

冇錯，隻公仔就係代表我陪住佢
佢個陣有失眠問題，我就送俾佢代表我陪住佢等佢好訓d...其實1年半分手前佢已經上網訂左隻一模一樣的俾我變番佢陪住我咁

現在佢仲想留住，就俾左好多幻想我...
我都想好似你咁諗

不過現在搵佢都唔係好理我
淨係叫我冷靜下先
我諗呢隻公仔已經成為唯一佢仲會有反應的野

多謝你
我已經唔係好敢聽首歌
一聽就完全代入左當時的佢
比起之前自己聽的失戀歌更大感觸，又傷痛

佢當時傷得咁深，我現在受番次

係愛你嘅，你做錯咩都會原諒你，你放屁佢都話香
唔愛你嘅，生安白造都會搵位話你做得唔夠好
欲加之罪，何患無辭

Keep住日日做運動，分泌足夠dopamine個人會開心啲。
至於點樣分心，咪多啲約朋友出嚟吹水，行下街。
分咗手最忌睇ex social media. Get rid of it

I know that feel

無縫接軌真係好難受 我都試完

我同佢一齊咗三年
一開始係真係好鍾意佢，但係到最後我覺得只係倚賴咗佢
唔係物質唔係其他嘢，只係我希望唔開心嘅時候要有人陪我。
但係到後來我覺得自己太自私，我唔可以利用一個人嘅愛，而且我到拍拖後尾去搵佢見佢，都唔係幾想。嗰陣時我就意識到我唔係好鍾意佢。
有啲嘢分咗手先發覺，到而家分咗手我先覺得其實我真係唔係好鍾意佢。

我自己覺得鍾意一個人係真係好想見佢好掛住佢，而唔係習慣，可能真係過咗熱戀期只係我唔夠鍾意佢。
我都唔知道點樣令一個人更加鍾意自己

未試過比人鍾意 但上年鍾意左個人 表告左就變到各行各路..早2日佢突然上番tg 我發現自己仲好關心佢 好掛住佢 呢大半年對佢既思念好似無停過咁

始終仲後生 死咗又好唔抵 知道身邊有朋友對自己好
而且又怕痛 所以唯有堅持生存 不過每次笑完之後都好大反差感 覺得自己唔應該笑

我而家就係咁

唔明點解佢唔俾返隻公仔你 反正佢都唔想要你啦
佢搵第二條女返嚟 到時虐待佢點算

我哋分手個原因有啲特別
唔完全係因為唔鐘意 不過唔夠愛係真
但我都覺得唔好再追究係真
因為追究只會痛苦

係架 或者會有個好結局呢
我信緣份嘅 係你嘅始終會番嚟你身邊
笑完有反差係嗰下真係覺得好笑所以笑
但笑完之後 始終心底有個好強烈嘅悲傷感
所以根本個「開心」唔會last long

其實抑鬱我覺得斷唔到尾
只係睇你某段時間嘅情緒嚴唔嚴重到要食番藥
我失戀係要食番藥嘅
後來block 哂所有野，將所有同ex 有關嘅人同事都斷哂聯
再重新build up 過個新圈子/世界
再令自己慢慢走出舊人舊shit，就又再冇食藥

多謝我個frd,
佢鬧醒咗我
佢講：「 你識條仆街得嗰4-5 年，拍拖得嗰一年到，為佢呢條撚樣而傷害哂呢度陪住你十幾年嘅frd值得咩？你自暴自棄係傷害緊我地呢班錫你嘅人。醒啦仆街。」然後佢攬住我喊，睇到佢呢個識咗十幾年從未係我面前喊過嘅好朋友喊，嗰一刻我明白再唔開心都冇用，要忘記個賤男，重新好好愛錫同珍惜錫我嘅朋友。

有緣再聚 通常都係啲人隨口up㗎咋
我就覺得有時喺現實根本無嘢可以做到
例如你有幾想同佢復聯/一齊番都好 你根本冇嘢可以做到
唯有就係隨緣 有緣份嘅話就等佢回頭
再唔係就等另一個更適合嘅人出現

我想要嘅開心係回到過去

我都好想點到過去但我知道無論重覆幾多次我都唔會成為佢理想既對像。我只係剛好係佢寂寞既時候陪伴佢 早2日佢出現番 我同佢講完再見後 佢應該del左tg明明知道佢走左就唔會番泥 點解個心仲咁痛

因為曾經以為可以一輩子
曾經天真到幻想過未來有對方
不過事實係人可以變得好快只剩下我們緊抓著回憶過世

不停咁同自己講要放手 係咁同自己講唔打擾佢就係我留比佢最後既溫柔但腦海既思念好似唔識停咁 個心痛到抖唔到氣 眼角不停咁流淚

完全認同根本無能為力 明知做咩都冇用
變咗心嘅人永遠留唔住
唯有留番啲尊嚴比自己
睇住對方開開心心 自己每晚都喺度喊
做咩都冇心機 淨係想瞓覺

最犯賤仲會好關心同擔心佢 知道過得好好 搵到自己既工作 我有點安慰點解會愛佢多過愛自己

但係同時好驚有一日會見到佢有新嘅女朋友
但係自己永遠都唔係適合佢嗰個 係我唔好
不過我哋都要學識留啲愛比自己
先更值得比愛

歌都有得你唱
最不可靠是愛情

雖然放低好難 但要學下愛自己先

我同你個case一模一樣...
人哋生活好充實好忙 根本唔需要/亦冇時間諗起我
相反自己冇嘢做一日到黑就困係間房喊
但係覺得自己咁唔開心對方又唔知 好唔抵

明明佢話會娶我㗎 佢話永遠都唔會唔要我㗎
點解要呃我喎
我唔會放手㗎 絕對唔會

可以俾個機會自己爭取多次
不過如果唔得都要學識放手
留番啲專嚴

唔識放手
我淨係知 自己鍾意嘅嘢一定唔可以放手
要緊緊咁抓住

啱啱失戀
係咁扮到自己好ok 但好清楚其實一啲都唔ok

但有啲野 愈用力捉緊 就愈容易失去

成世人流流長，一定會有你鍾意佢唔鍾意你嘅情況，唔緊要啦，如果佢表明左唔鍾意你，我個人就覺得唔好再勉強，另尋目標。

一定會搵到真正鍾意你嘅人！只係時間嘅問題，係呢段時間好好咁增值自己，自然就會有人欣賞你。

有人話用手去握沙 愈大力 佢流走得愈快
但係我要嘅從來都唔係一堆沙 我只想捉住自己最重要嘅果一粒沙

我今次已經係情緒來襲後嘅第二次了
但喺每次又鍾意返佢嘅呢段時間都有新嘅得著
例如今次係明白咗我唔係要放低佢
而係要由佢存在喺我嘅記憶入面
雖然都仲時不時諗起啲美好嘅回憶
但已經冇太大波動了

我想進修Law 因為degree入唔到
而家有機會有時間 想再追多次夢！

你要分就快啦唔愛唔好拖

我明 呢種感覺生不如死

以為自己分身

冇捱得過呢樣嘢 只不過係搵嘢蓋過佢

思考

我個case係
先接受分手嘅事實
然後分析下大家過去相處上嘅問題 價值觀感情觀上嘅問題
慢慢你會發現 一切都唔係偶然
其實大家係有啲好根本嘅差異
只係有啲人積極啲願意一齊同對方面對、改變
有啲人消極啲寧願下一個更好
同埋要你情我願
試下從一個客觀啲嘅角度看待感情
會睇開而唔係浸淫喺無用嘅情緒之中

ching好型

一個禮拜

夜晚真係好難捱
已經冇人再會關心你 同你分享生活細節
好孤獨

臭雞

其實個意思係，你愈捉緊對方會愈走得快，如果你真係想捉住重要嗰粒沙，更加唔好捉得太緊，唔係會溜走得更快

咁我可以掉走其他沙 只係捉住最重要嗰粒㗎嘛
我會寧願死都唔放手 好過唔捉住而後悔

個重點唔係幾多粒沙呀
嗰堆沙全部都可以係對方嘅借代，依個講法唔係講緊你放棄本身個對象去搵其他人... 係講緊你愛對方嘅方式呀... 你愈捉得緊對方只會壓力更大，反而你放輕鬆啲去愛，對方先會有空間感受到你嘅愛

「寧願死都唔放手」只係你自我感動架咋，對方只會覺得壓力好大，同埋其實你咁樣都只係用緊自己喜歡嘅方式去愛人，好自私

不停loop首2084
然後覺得自己仲好鍾意佢
明明已經唔再可能
明明已經比佢傷夠
明明已經比佢迫到崩潰
不斷搵野做黎麻醉自己
明明大家都已經block左大家
但又仲好犯賤咁去搵佢
我覺得自己真係好痴線

係呀 其實我從來都覺得自己係自私嘅
我個心同我講唔好放手 我就唔會放手
我可以唔俾佢知 但係我暗地裏都唔會放手

但其實咁樣除咗係自私亦都唔會達到你想要嘅結果。有時啲嘢你放輕鬆反而會有意想不到嘅結果。因為即使你唔講，對方都會感受到個壓力。反而放鬆啲去愛，畀大家多啲空間，對方先會諗起你嘅好。

佢要我唔搵佢我可以唔搵
佢要我唔好向佢啲兄弟打聽佢啲嘢我都可以唔問
佢要我唔好向佢提以前嘅嘢我都可以唔講
但係唯獨係放手呢件事 我唔想放開 一秒都唔想
可以緊捉一輩子就係我依家想要嘅結局
我又唔會煩到佢嘅 我只係日日望住我哋啲相 攬住佢送俾我隻公仔咋嘛

但你咁樣係唔會有改變架，點解唔好好去改善自己，focus返自己可以點樣進步？感情只能吸引對方，係唔能夠死拉住對方架

我冇死拉住佢
佢想走可以 但係佢都唔可以強迫我唔愛佢
只要我冇煩到佢咪得
而且我都唔係冇改善自己 佢話想我改嘅地方我都有做

做咩分？

其實唔係圍住佢去改，而係搵返你自己，將自己變成一個更好嘅人，咁就會就算同唔同佢一齊都係好嘅改變

絲打

一放手果下佢原來已經忘記左你 過得好開心 但自己一個on99係到sad

Exact7ly ，仲奢望人地會sad，點知一早連你姓咩都唔記得

點解要分手。。

係分手就狠d唔好拖佢 佢日日都好辛苦你知唔知

講得好岩 但如果對方已經唔鐘意你你做咩都冇用只會覺得你煩

唉 人地根本已經唔再需要你 再諗都冇用

但真係控制唔到 好辛苦

已經日日workout 但一停落黎自己一個果陣就會係咁亂諗野 意志好薄弱

考試都唔想溫 巴絲有冇pt可以介紹想有d寄托

約我 我同你瘋狂做愛

番左一份 工時超長既工， 將時間表填滿 同 del 所有對話 將大家既相 移出手機，搵朋友 陪下 花d錢去 自己一直想要既野。
三個月后 我康復左

🥲呢個真 就算出去同fd吹水聚會好 散下心都好
翻到屋企自己一個人孤零零就會亂諗野 btw我有個炒散grp 話18-24號要翻曬 你岩唔岩？沙田做服務大使喔 如果唔係chur足7日我諗我都應該會返🥲

係咪50蚊個鐘？

我果exex係果頭

你辛苦嘅地方係啲咩？
有啲咩係導致你咁辛苦？

同時間同繁忙沖淡自己嘅情傷。
都係一個方法令自己好受啲，
多啲時間你愈會亂諗嘢。

之前，經歷過一段唔開心嘅日子。
我選擇自己一個去左一個長旅行，
令自己可以遠離是非之地。
同埋自己可以有一個時間比自己沉澱一下混亂嘅思緒。

係喔！咁岩嘅😂😂

本身以為頂左8日
個人會睇輕睇淡啲

點知見到個ex post左新歡相
係有啲忍唔住

好癲呀絲打 電單車甩左p未

BTW 岩岩分手day3

佢係我初戀 正正因為咁我特別唔捨得，同難過
所有開心嘅回憶都係佢給予我

我最傷心係知道佢劈腿攤牌
但佢無挽留過我。
一句內疚 面對唔到就離我而去。

我好鐘意佢，好想佢返黎我身邊
不過我知道無可能，我係好傻咁想佢開心就好
不過呢個痛我知道會跟我一世

做運動，〇丅⋯⋯食好嘢，行山與友人

我怕我已經唔會再愛人啦

你渣緊咩 pcx？

如果係港島可以遊下車河

擁抱悲傷
唔會壓抑自己嘅情緒
想喊就喊
平時睇下書..為自己嘅心靈療傷..
睇時睇書可以諗通左
慢慢釋懷...
一切都需要時間

睇住個ex啲相，一邊喊一邊睇，早早都同朋友出去食飯好似無事咁，一到自己一個就喊

最後發現原來自己既愛對方一d都唔著緊 真係好傷

痴心換來絕情

好想move on 好辛苦 唔開心果個應該係佢 仆街

有時可能唔係你對佢唔夠好
而係你既好唔係佢想要既

樓主講得好好

唔好睇了。。。

特別係夜晚自己一個 果陣真係好無助 好孤獨
好痛

可以tg你嗎？想問一問 好迷失

狂講佢壞話 講到好似陳述一段報道咁
同埋做多D運動 整fit自己吸引下一個

我果陣去左北海道
係一個自己一直好想去但又無去嘅地方。
我自己番到香港，我覺得個人冷靜左。

起碼自己少左混亂嘅思緒，
番到黎香港重新開始，
重新搵工、重新建立一個新嘅自己。

點解唔block佢嘅？

不如講下失戀之後失而復得既經過
講明先 絕對唔係比假希望你地
只係我果段時間做既野都係失戀期間 可參考
我做緊既工作時間好跳 好唔規律
所以肥左好多啦 分手第一件事就減
逼自己每日睇30分鐘書 絕對唔擺 story
唔擺負面野 搵朋友食飯 努力工作
咁樣好似好平凡但絕對有用
可能咁岩女友又覺得我改變左好多
回心轉意左 覺得我為自己努力左好多
最緊要係佢覺得我唔頹 我都好彩冇頹
大家都唔可以話頹到仆街咁
只會影響埋身邊既人 女死女還在 仔死都一樣
唔好覺得邊個冇左邊個唔得
我會話冇左錢你就真係唔得
嘗試轉角度吧 無他

無ga, 日日行屍走肉
過下過下就2年

無可能忘記到
只係個人麻木左少少
無咁傷心

我又係走去copy佢啲興趣同喜好 諗住可以吸引番佢

我唔捨得佢
所有對話 相我都落唔到手del

我都想係咁
努力改變就係希望佢返嚟我身邊

不過我個情況係比ex 劈腿
我怕希望越大 失望愈大

好掛住女朋友

想問下，你用咩方法show到俾佢睇你既改變

可以啊 不過依家比較多人排緊隊
或者要後日先答到你

呢樣當然難 我分手係因為我果時態度差
佢忍左好耐

講一講我點解分手 我脾氣比較大
成日都黑面 講野都難聽 同佢覺得我比唔到愛佢
佢都唔係好好架喇脾氣 但女仔係咁架啦
做小朋友咁 咁我係分手之後好明白呢樣野既
方法唔係突然有一日佢搵番我
都係我搵佢架喇 但講真我改變既野
係由心而發地想自己都好
想對下任女友（係咪佢都好）做到我以前做唔到既野
經過見面幾次同之後傾番whatsapp
如果前度係等你改變既 咁你改變左佢咪翻轉頭囉
我女友就係咁咋麻 同埋我依家都好寵佢
因為我收入都高既 咁可以係追既時候
多花d心機同驚喜比佢
咁係佢見到我改變既同時 佢都有意外驚喜咁囉
咁最後佢都肯一齊番 都一齊番個幾月喇
佢話我越黎越好 同以前好唔同
但其實我好自然架咋 冇乜好格硬定專登改
因為當你知自己問題係邊度而知點改既時候
改完既就係自己擁有既野 絕對係好事
所以我都好肯定咁講 你show到比你自己睇
佢就會睇到 但如果你做任何野都淨係比佢睇
佢又點會覺得你發自內心呢

一feel到有啲唔妥（想分手）
就開始寫低晒啲心情諗法
鬧佢 讚佢 想同佢講嘅 自己諗唔開嘅 想去做嘅嘢
就全部寫低
最緊要係諗吓個問題係邊
答案未必有 但至少諗過

因為我個case係被分手 就算想搵個答案都無用
佢都唔會care你 只有俾時間自己去諗通
個大方向點都要諗自己其實仲有價值
值得一個更愛你嘅人/ 接受你嘅愛嘅人

寫低晒過咗幾日睇返會覺得自己點解要咁傻
我蠢到有諗過搵佢啲fd叫佢哋睇住佢
因為我覺得佢會比我更唔開心
點知佢正常生活 唔care
之後我就立志要比佢生活得更好
要佢覺得放棄我係佢嘅損失

如果你哋冇一齊返 但係佢見到你以前做唔到嘅嘢對第二個女人做 會唔會仲心酸
如果係我一定會狂喊 對住我就唔做 對住第二個就得 姐係其實我冇咁重要

可以呀 冇問題🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

唔del都可以收埋佢，最緊要唔好俾依啲嘢影響情緒

一到夜晚情緖就想失控

不過我諗都真係要啲時間先可以淡化呢件事。
其實你已經好叻啦，撐左8日。

佢有講過呀 但佢就係鍾意鬥氣
佢分手果刻都話 希望你改好之後可以好好咁對下任
跟住到我開始改好 我話 我係為自己同為將來另一半
佢嬲到仆街 然而果時我覺得自己係冇機
同呢番說話出自真心 所以冇思考過講左

但其實一個女人分手係對你個人死心
你改完佢肯翻轉頭都好正常

你咁樣激佢好衰啊

佢今日啲post 應該開心到唔記得我
好似我無存在過咁
只係我留戀過去

我好似乜都無晒咁

同我咁似
我又係臭脾氣，對佢唔好
搞到最後佢話佢心淡想分手
早幾日分手
朋友都係叫我做返好自己
但真係好難唔頹

你地一齊咗幾耐分？
分左幾耐一齊返？

一齊年半分
分左1個月
可能分左既時間好短
亦都因為佢仲係好愛我
但最緊要係自己既決心